張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討論（13）尾場大贏家 堅拒黃牛黨 我愛張敬軒

繼續推 唔好比佢停

lm

辛苦軒仔了呢6日

good show ar 軒叔！

等下次演唱會，繼續入場睇

辛苦了

隻死性不改n年無聽，音樂一起自動波識唱哂

完咗仲開

牙軒

皇上多謝你 辛苦曬

痴撚線,1晚幾個PO

敬軒我愛你

記得休息多啲啦

真係第一次睇演唱會睇到喊

事前無睇過任何rundown

今晚軒仔都喊咗幾次

特別係一唱到 往日戰隊 一一退隊

GoodShow啊皇上
辛苦曬

飛翔巴快啲瞓覺啦

好想聽追風箏&斷點
18苦主

辛苦了軒仔

Good show 繼續支持

都未傾完 睇個勢開到20都得

大家情緒仲係高潮大把嘢討論啦

有斷點有追風箏，都幾正呀，但換左邊首

我正式宣佈
軒仔我愛你

ff勁過達哥

最正既一次演唱會

瞓啦 大家傾得開心啲

坐48段 前面4隻大陸妹係咁講野玩手機
後面對情侶首首都跟住唱 仲要鬥大聲
搞到我都好遲入局

真係辛苦哂軒仔！好好休息！

好癲呀推左勁多個

留名

雖然睇15號食曬屎
但我都係想講句
張敬軒我愛你啊！！ Good Show！！！

去屙個尿就爆POST
做咩姐你地

我睇18號嘅都可以入嚟傾到咁投入

encore咗3次真係癲

呢啲真係睇到血哽在喉中

尋晚完場紅磡搭火車,沿途都有FANS唱住HINS既歌
意猶未盡

我訓啦

想問佢係咪真係講過年尾會有音樂會
雖然佢有講過都唔代表找數

我都係睇到喊
預言書
仲有後面Hurt So Bad全場合唱好感動

今晚已經好滿意

雖然重有唔少歌想聽

不吐不快 披星戴月 過雲雨⋯⋯有排數

軒仔今晚真係唱到聲都拆哂

+1

我睇16號嘅都可以入嚟傾到咁投入

真係不吐不快~~^v^v^v呀

張敬軒辛苦晒
我愛你啊！

多謝軒叔叔呢幾晚唱咗咁多好歌, 辛苦晒喇!
希望嚟緊會有機會再聽到您現場, 早啲休息
愛您

睇15號表示仲係到自虐緊

咁有外國睇完波一班人唱隊歌feel嘅

屌呢d我一定會出哂叫佢咪嘈 大佬難得尾場唔可以比佢搞禍

皇上辛苦了 好好休息

軒軒 I love you so much

軒叔辛苦你喇 我愛死你

三座佛座係我面前唔郁唔叫唔拍手 大陸西 玩手機

係果一刻個心好沉重

我愛張敬軒
呢幾日辛苦曬
多謝你為左fan屎改左rundown
我地心滿意足啊！！！
見到你笑得咁冧
我地都冧曬
下次音樂會見

多謝皇上
由小二My way聽到依加大學升final year
好愛皇上 多謝你❤️

4次

不停見到d咩苦主苦主真係覺得幾搞笑

應該不吐不快左佢！

我想要緋荔樹
但今日真係好正

+1
可能佢同隊crew都趕住返去睇波

Felix隻碟嘅歌佢無唱過 等佢下次開演唱會唱返

琴晚睇完個show，成個車廂嘅人都係睇完concert，個感覺好搞笑，我仲同女朋友講我地上咗hinsideout列車

張敬軒我愛你！！！

佢係咪會開音樂會？我等左8年啦屌

我屌完佢之後 皇上就話一齊唱 搞到我好似柒咗咁

有冇今日rundown

病況 溺愛 失戀有獎

Btw好奇你個名係想改咩 軒叔歌詞？

等到好濕

軒叔係咪真係會追晒POST 我地爆咁多個

病況好聽

痴線嫁！
演唱會唱到藝術級係得張敬軒先做到！
水嗰段同騷靈情歌聽到人高潮

每一個表演者都好超班
第一次收到演唱會有專介紹每位表演者既場刊
張敬軒演唱會除左成就自己既高峰表演之外
更成就左 提攜左一班藝術表演者
係作為歌手 作為音樂人更高層次既作品

呢個演唱會更加令到我同好多觀眾認識到平時比較少接觸到既表演
以前睇過現代舞 覺得係一班神經病患扭黎扭去
睇完呢個表演 真係徹底改觀
好想再睇 再了解多d

仲有個二胡！痴線嫁！
以前對二胡既印象就係老土同好鬼片feel
從未聽過咁high既二胡
聽到手心出汗既程度！

Tobey果段睇到喊曬
無用多説了

DLLM仲要有boyz!

張敬軒 我愛你

但唔洗鬥大聲囉

無知一問 音樂會同演唱會既分別
係咪佢只係會靜哂係到唱歌同觀眾唔洗比反應？

緋荔榭少年

最搞笑係後面條女唱靈魂相認唱到首咗beat
佢大大聲：甩咗添，唔緊要 再入返

仲有 單打獨鬥

好係佢睇下大家啲激動對話

勇氣 卻始終不等於運氣

我都係唔尖叫
少拍手
但我好專心聽
所以我好想聽張敬軒開音樂會

甩咗beat

殘局注定了 但我沒法心死

佢有無諗過人地感受

喂呀
又要無限loop喇

究竟boyz係咪臨時拉上台？本身有神秘嘉賓？

我哋要有信念

無!!!

聽到有唱聽說愛情回來過

真係好驚喜，鐘意張敬軒個版本多d

都係聽張敬軒唱先識呢首歌

Side track 音樂會

起碼唔會係咁尻叫

軒叔多謝你！ 好好休息呀！

大家係度估小鳳姐同咪咪姐係嘉賓

想聽佢唱風起了 隱形人

仲有前面幾個post講嘅無名指的光環

痴線真係好癲 一秒一個reply咁濟

見到你個名就捻起Isabella

今日得boyz做嘉賓？

好想軒叔講下到底本身個嘉賓係咪易彎娜

真係嚇撚死

好撚戇鳩 又係咁同佢條仔傾計劇透 完全唔顧第一晚嚟睇嘅人嘅感受

呢個係咪炒車版嘅隱形人
好想聽一次練好嘅

你尋晚都嚇左自己成晚啦 唔爭在

太長唔quote 究竟上面啲人入場睇係做乜
影張相打卡就算？

軒叔呢頭講完尾場大家一齊企起身
我一企 後面條臭西叫我坐返低

呢度傾計好開心
不過真係好眼訓 各位早抖啦

GoodNight啦皇上

狐，願望樹上

可能唔洗錢

Kenny好靚仔

我知邊套 但其實我無睇過

應該係隊band凸出啲？個場細啲掛

聽日見

我本身入場個下都想係ivana

但諗諗下張敬軒應該都唔想成日都係佢

唱到春秋live 無憾了

我都覺得自己好on9

唉放出去唔好咩

果D真係要靜靜欣賞

快d開音樂會啦軒叔

早抖啦軒軒絲

捻起英皇班人嘅青春樣

賣出去俾啲真係想睇既入場唔係仲好咩

一生人總要ON9一次

我個晚睇都幾驚冇春秋

不過最開心係有井，好想聽一次live

係咪d牛賣唔出就比親朋戚友睇

Goodnight 唔好訓唔著喇

瞓住睇

大家今日睇文字live都好緊張
多謝你地一齊鳩up
多謝埋皇上有個咁痴線好睇嘅演唱會

浪費資源

佢自己一個開就好
其他不了
我只想聽超級實力派

發覺好多所謂大陸專登落嚟睇好多場嘅所謂fans
嚟到就係影相，放上微博，等人羨慕，再同友人吹水，然後再拍片，放上微博，睇人留言，係咁loop
好心咪哂咗啲飛啦屌

就算原價出, 帳面淨賺啦
入去又唔係睇又晒時間晒錢特登去紅館

下次唱斷點可唔可以入半首無能為力落去呀

Yes 我最愛

又同joey？之前保誠咪joey

btw joey唱功／壓台感一流啦

下次等到真尾場先好買

咪係 佢地係咩心態 睇唔透

你去睇下港樂個次就知有咩分別

想改做故園花茶 無左啊

愛你軒軒 鐘意左你十二年，上年先開始有能力用自己錢睇用睇你同易彎娜個演唱會，但冇唱到我最愛既Hurt so bad，今次終於聽到 希望你快啲再開音樂會，想聽惜愛

Btw改名做臭蟹軒軒先

軒叔話唔知點解我地咁鍾意春秋
其實我都想知點解我地咁鍾意 呢首歌有種魔力

唔得吖我好想好想聽原首無能為力

有冇巴絲睇哂18 19號 想知邊場氣氛好d

屌我前面果幾件蝗成場係咁po wechat
同埋係咁係wechat錄歌比frd聽
乜撚野心態

搭單埋 我的天

聽完港樂version，呢首一路都係我最愛既張敬軒既歌

哥陣冇咁多忽然fans
都仲可以好輕鬆買到飛

我鍾意攝太歲

壓台感我唔知
但唱功佢唔算一流啦
音域又窄

炒哂車
好想聽一次冇炒既live
btw佢風起了有冇唱過live

未試過睇一場演唱會喊咗三鑊
軒叔我愛你

好似琴晚咁個個都話想聽春秋

我唔否認
同超級有段距離

我願意dom哂副身家聽佢唱雪花抄

聽說愛情回來過

呢首痴L左線呀

18略勝,應該因為fans場,易喺kktix買到飛

利申:17-19都睇咗

有無追風箏的孩子既片？

好波ching

大家都冷靜左落黎 睇黎我都係時候去沖個涼

不過都幾感動
Last encore我個段得我嗌 然後嗌到冇氣 隔離個人就接力開始嗌 然後就愈嚟愈多人嗌

再諗其他啦

搞到我都想改名 但岩岩先改完黎
早知唔手多

我有啲眼瞓 準備瞓教了

唱過起碼兩次啦

訓啦 多謝皇上
第一次睇 好鍾意成個舞台設計&演出
辛苦曬！

快d瞓啦
早抖

未睇hinsideout version 但lip 個春秋太屈機 真係好正

好撚好睇 真係唔知講乜 係紅磡食緊野仲好興奮

早抖啦 聽日見啦各位

唔使原因架 我聽到佢咁講都笑咗，就係好聽囉

軒軒快瞓休息

琴晚開場前見到場外有燈牌賣
我女朋友 檔主
:幾錢
五十
走開
大叫四十俾你喇
繼續扮聽唔到
十蚊喇
即刻走翻去諗住俾錢
點知 :你真係諗住俾十蚊買㗎
我笑到

Lip 個機關

快D訓啦
我有排

大家早抖
繼續返工搵錢睇演唱會

15-19得17班人冇塵埃落定

利申17btw我地贏boyz出場既氣氛！炸館

好開心軒仔為呢個演唱會付出左好多
聽左好多民意去改善自己既rundown
睇得出佢真係好愛fans

都好開心呢到有一班推左13個post既大家
大家6日都係哂到比意見
好開心原來有咁多人欣賞軒仔
感受到fans個種熱血
我係到好少回post都好開心

希望到時音樂會再見返大家既username

到而家都唔知佢點整 但真係好正

其實過咗12點應該係今日見

早抖啦 聽日見

要返學 好想走堂

咁講場場都有「苦主」了

我都係攝太歲

boyz一出黎全場嗌到痴哂線個下真係好正
我嗌到聲都沙埋

有個好似係婆婆定伯伯 幫襯果D好啦
有幾個呀叔好撚串

咁夜紅磡仲有咩嘢食？

我都要 大家加油加油

睇完好多感想
本來都唔係話一個軒仔死忠fans 但都有聽過佢一大半既歌 同埋睇前都煲熟哂rundown d歌
不過我朋友好鐘意佢 佢後日就生日所以買左2張飛同佢一齊睇（非黃牛）
好耐無睇一個演唱會咁好睇
睇得出舞台設計同概念都好用心 因為都做過下performing art既backstage野 2日整個104個燈上去掛bar真係唔簡單
仲有水個part 我坐綠黃區中間所以睇個part舞睇得好清楚 唔止呼拉圈 其他dancer跳現代舞配埋中樂真係好好睇
仲有tobey個到 佢話係最後一次同佢合唱 本來都眼濕濕 因為屋企人都有cancer 唱完之後軒仔講個段說話我聽完喊到傻左 不過之後都緩和返氣氛
同埋其他dancer跳舞都好好睇
仲有軒仔唱歌真係好好好好好聽
仲聽到斷點 追風箏的孩子 襯既live
希望軒仔之後可以繼續做更多好睇既show
之後一定會繼續支持佢

其實有d觀眾係咪唔想睇
Encore又冇反應
最後都未廣播話完 就個個急急腳走
到人地出返黎唱無能為力 又企係度聽埋
完全唔撚尊重
垃圾

到時音樂會一定搶飛去聽
今日完全比軒仔收服咗

咁今日見

計埋假encore
今日叫左4次encore

我男人老狗成廿歲人喊埋，比我個fd笑到

見到隔離行有人夠膽死企欄杆位睇
屌你走就走啦 返黎睇做乜
仲有一堆坐喺樓梯比人趕嗰堆
好心涼

尾機到…

有d歌真係原本唔係好鐘意但聽完live會上晒癮

近黃埔個邊有好多，有肥婆雞串燒

佢話出碟都冇找啦之前

係

張敬軒我愛你

17真係嘈到耳仔痛

靈魂相認
最卑微的願望
下次愛你
...

原來絲打你改左名 係化妝po 成日見到你

Tobey果段真係喊咗出黎
佢一路講就一路心諗 唔係已經走咗下化⋯
點知佢熄哂燈升咗台果刻再講會帶佢入個Show就知⋯

我都係好鍾意港樂ver
個outro有好錦上添花嘅感覺

我有預感襯同埋春秋一樣會變成mk歌

喺youtube聽返不吐不快當完夢

仲有井

你個名都應該會

屌 我呢幾日聽完都覺
特別係襯 塵埃落定 同春秋
塵埃落定同春秋比想像中多好撚多人識

春秋以前都一直係mk歌啦
基本上去親K房都點

港樂既春秋同笑忘書，2首個outro正到冇其他版本取代到

個concert成三個鐘
佢本身又唔係跳唱歌手
又要記舞步，歌詞，鳴謝環節，真係好欣賞佢

最卑微的願望同井真心屈機 ！！

咁都認到
啊繼續叫春想聽雪花抄

春秋（由岩岩派台開始計）去到中期突然好多人識
無啦啦唱k又會點黎唱 但一定唱到炒哂車

井我本身已經好鍾意
羅賓同兩庭位跑車好聽左好多

淨睇表情都知軒仔唔係Hea唱
會唱到青筋都出埋黎

井 下次愛你 天堂有路個段真係好正

成part水
缺
黃色大門
天才兒童1985
呢啲都特別正
不過到最後都係中哂條4重彩
櫻花+酷愛+騷靈+青春

春秋歌詞背後個意思真係好癲
林夕

入去睇下你就明

睇左15號既苦主表示淚在心裡流左幾日 啱啱睇完由地獄上返天堂 皇上當之無愧

呢首歌唔易嫁主席

最卑微的願望係其中一首

同埋兩座位跑車 正

井本身好鐘意，今次個編曲加埋個個dancer

真係好難忘

呢度username好得意
又有比人改左啦又有諗唔到咩名

因為攝太歲live太好聽 多人吹奏先hit

今晚皇上好投入 唱靈魂相認 預言書 都喊左出黎
預言書佢係直頭喊到唱唔到
連大合唱櫻花樹下都搞到佢喊
多謝皇上出盡力比一個咁精彩既演唱會我地
張敬軒我愛你呀
死啦下次買飛會唔會又難左

假如我地每個人頭頂上面都有個生命倒數嘅時鐘......呢段talk真係好感人

而家先見你上水

本身以為最卑微的願望會唱埋後段狂叫果part 好彩冇唱，唔係佢日日咁唱真係會爛聲

尾場有個位係啲artist拎住個寫住DLLM嘅燈牌

張敬軒問佢地：拎住個咁嘅燈牌係咩意思呢？
佢地答：關智斌比架
張敬軒答：關智斌比？咁算啦

好sweet

等佢出碟一定買返隻

聽到喊左 多謝皇上

唔好意思容許我呻下

張敬軒既歌係我童年/青少年時期既一部分
my way blessing 酩酊天使 襯 春秋 塵埃落定 Felix
唔同時期既歌我都有好鐘意既

2014 lip 係我第一次去聽佢既live
個種感動同震撼唔知點形容
好感受到佢全心全意去唱歌，純粹地想要好好唱歌
到依家仲記得佢唱追風箏時既一聲嘆息，好打動人
而且啲歌又係啱我口味，自從個次，真正成爲左佢fans ，搵返佢以前啲concert黎睇，覺得自己錯過左啲好正既live , eg 港樂

15年睇埋發條象之翼 音樂劇之後，就等到依家

我係十四號晚苦主，坦白講我好失望
唔關外語歌事，唔關扮女人事(好欣賞佢夠膽表達另一面既自已)

佢個晚既表現真係水準之下…好多
高低音唔準，聲量控制唔準，有時聽唔到佢唱乜，甩beat

個rundown我又唔算好鐘意
睇定真係幾唔開心

之後每日追post 見到不斷加encore , 唱又唱返好
1819啲encore 完全係我最想聽既歌
好想可以再大合唱baby u hurt my so bad
好想現場聽襯

個心有啲那住那住
我知14號係加埸，但係點解比我感覺係用黎rehearsal咁

呢兩日係咁搵都搵唔到飛
幾番掙扎都係唔想益黃牛
日日on 99咁睇住每日個rundown越黎越正

如果真係有睇我地意見既話
可唔可以試下短期內搞個細啲，唔駛咁多舞台燈光野，靜靜地坐係度唱歌既concert 比我地
貴少少都ok

18睇井睇到起哂雞皮呀！！
成件事睇到眼都唔敢眨 玩環嗰個dancer
玩樂器嗰啲又係
成件事勁靚勁壯觀

Hit唔緊要 但唱k真係唔好點黎唱
真係煎熬黎 次次都諗快d唱完/cut左佢好冇

上次保誠聽佢唱羅賓係好麻麻

佢都話佢晚晚都出盡力唱
今晚係出盡奶力唱

好可惜無現場睇呢個
齋聽cd都覺得好震撼
故園花茶

無湖街附近好多野食

尖叫左呢度

一出就去買！

咁只係唱條友唔好聽
如果軒仔唱你會唔會cut佢

唔係話想迫佢出櫃
但如果佢出櫃我真係會嗌到喊出黎咁囉

唱到12點先鬆人 拎住成堆野無手㩒機
睇完今晚好撚攰又好high 好餓呀

唱十次

當然係講緊k房d人

張敬軒世界第一

希望有人錄低呢度
好想睇

想聽石徑係咪無乜可能

今次排得好睇過舊年mtt好多
不過低音都係麻麻 見佢跳住唱就算

睇下多唔多巴絲一齊推呢首

仲有雪花抄呀

係Steven同Kenny拎住DLLM爉牌

18聽到有男人聲係到嗌 雪花抄呀！！！
好想聽

燈牌

今日好正 都最後一首先開始有人走

今晚好撚正 幾時再有 唔想大陸閪坐附近 無曬氣氛

今日有三首都喊喊地

幫推雪花抄

你想改咩名
比你地搞到我又想改
靈魂相認比人改左 唯有改入面啲歌詞

有無人記得十七、十八號張敬軒唱邊首歌嗰陣係咁叫和音升key？

不過有d人明顯唔係fans又唔知做乜
即使死性不改 櫻花樹下 都係零反應
無拍手無fing燈 係度密密㩒電話 好心讓返張飛出黎

係香港搞到真正既音樂會好難
要全部人都著晚裝去 冬天既話係成班人係入場前有衣帽間放低件大(嬲)
因為大(嬲)會影響音樂廳既音樂回彈
而且香港真係似樣搞音樂會既地方得文化中心 可容納觀眾人數太少 難回本
另外唔係睇低香港人 但極少香港人有睇音樂會既經驗 比較講求禮儀

點解我前幾日要手多改名 依家要等成個月呢度都散哂水

屌，真，我坐藍區最後排，左右前面都大陸閪，隔離條友拿兩部相機一部電話影足全場

櫻花樹下都冇反應又真係頹d

18號係 三角誌

屌我係唔fing燈冇咩反應果d黎
但我冇禁過電話冇影相好專心聽
唔好屌我

我個名唔夠長改

今晚改詞

櫻花樹下佢本人都唱到厭啦

係呀 屌 阻撚住曬 成舊佛

屌你 下次無撚黎

本身想改尋覓百年來和你相印
太多字

酷愛？

同joey既心淡一樣，又冇計唔可以冇，話晒大合唱歌

餘震，my way呢d都係大合唱歌啦，唔講首歌厭唔厭但氣氛一流既

所以我想佢開音樂會

今晚唔好氣氛咩？
我果邊聽到好多人合唱喎

唔該曬你

比多d反應啦有氣氛先好架嘛

最美中不足係冇王菀之

下次有錢真係唔止睇一場

18號三角誌有叫升key

櫻花樹下佢自己話唱到厭
唔係我講

我已經假定左ivana同張敬軒一開concert就會有另一個做guest

睇左16號都覺的得心理唔平衡

唔該曬你 係啊 我就係揾呢首同三角誌

我都厭呀我麻麻地呢首歌，但真係氣氛會好好

藍區表示雖然全程有兩條濕鳩黑色電纜阻住
但都睇得好開心 氣氛勁好！！！
感受到軒仔好錫佢班fans 好認真去做好呢場show
好鐘意佢逐個逐個多謝班幕後同dancer
真係好有heart
嗌到聲都沙

彿系觀眾

thank you

睇到有場刊同會不斷上網睇comment再改善

呢2個位已經睇得出佢有幾有heart，真係好欣賞佢

利申唔係死忠fans

（升key! 再升！） 第 四 者 跟你有段情！ 正到叫救命

我個邊全部大陸佛堂

不過算啦
佢肯唱就夠啦

你買咩區先？

今日坐藍區 後面有個疑似黃牛自己入去睇 不停大聲講電話 櫻花樹下未完就走左 嘈住哂

好想快d再睇 好耐未睇過一個咁正既concert

隔離嗰三條女成場木口木面齋坐喺度
我企起身＋開手機光＋大合唱時候開口唱
比佢哋望住晒好似歧視咁
最搞笑啲人嗌encore 佢哋塞住耳仔
心諗：返去睇YouTube算啦你班撚樣

我諗可以既話佢都唔想揀入歌單

黃囉屌

我嗰邊氣氛都好好 不過encore之前氣氛同尋晚比有d失色
尋晚一開波班觀眾已經搏盡無悔咁
今日encore開始全世界都癲左 點比都好一定好過14號

尾場喎大佬，仲唔個個好似追債咁呀

唔坐前d氣氛點會好？

可唔可以唔好再黎香港爭住買飛睇

有d人真係勁唔投入 仲要閪晒口面咁 琴晚就見到2個係隔離行
人地開led佢又望住覺得人地射到佢 encore又唔嗌 合唱又唔唱 好似睇緊電影咁

780必買

16係最好 我敢講 氣氛爆燈 區區都係呀個日

睇完15號睇今晚個場真係好大對比
多左成個鐘

而家快啲去食啲嘢先啦

尾場不嬲係咁

雖然聽到厭
都有份跟住唱泰國捐精同成碟青瓜過大海

16號紅區D行

下次佢開show之前
我地開post叫佢唔好再唱櫻花樹下

16

正到痴左線大合唱又多反應又足

Yellow好好氣氛
想知原本嘉賓係邊個

有冇睇今日尾場呀 16最好

又唔見其他場2303 完

歌迷rundown

睇左18號場 知到軒仔有可能入黎睇 特登留言
好欣賞軒仔支持本地藝術同artist 仲特登印左場刊
本身唔係die hard fans 睇完呢場之後會繼續入場支持

點比都唔及15號差啦

我覺得係18號 連佢都讚 kkbox仲開post讚好

有無rundown excel link

好想聽披星戴月

佢啲反應先係精華呀屌

其實我對櫻花樹下首歌都麻麻地
軒仔歌list入面有好多都正過佢
但唔明點解好多人都鍾意依首

真心唱其他歌都好
Gg 襯 溫馨提示

我愛張敬軒！

今晚佢好叻仔！ 唱左好多歌

佢一開場 降兩度講野果part把聲都有小小沙沙地

真係好擔心佢整晚既表現！ 但佢冇令我地失望

真係用盡奶力

辛苦了 皇上！ 好好休息呀！！！

個個都識背

當尾場

明白感受

睇到今日尾場真係無憾
照顧紅區照顧到入左去band區
紅區氣氛極好

因為係kkbox呈現 點都刷下鞋啦

之前都有張圖話唔_想再聽櫻花樹下

傳唱度最高，所以十居其九都會有架啦，拎黎比fans大合唱

可能呢首派台個陣周街都播
應該係最廣傳個幾首

果個絲真係好撚正

好心印象佢話：點解今日咁似尾場 就知氣氛有幾好啦 佢個樣冧到

Hurt So Bad嗰陣過左黎
開心到彈左起身

幾時出dvd呀

咁快問

笑左出聲

瘋狂重溫

我有睇14號 所以先咁樣比較

大合唱baby you hurt me so bad仲正
18號萬幾人一齊對住軒仔唱“Baby I love you so much”

心急到咁

我諗起碼要一個月之後啦

竹
我愛皇上

其實尾場美中不足係重複左嘉賓。

正啊

呢日只能用Joey黎打飛機
利申睇14

點解你哋仲唔瞓

聽講今日好多空位
黃牛

無錯！現場睇完都唔夠喉
好想買dvd返去逐首歌聽一千次一萬次

辛苦軒叔啦，可以休息下啦
今日睇左成晚文字live都係有畫面

利申：睇左18個場

又會被啲撚屌話連登音樂會喇

最尾真係估唔到，無啦啦彈岀黎唱埋塵埃落定

一個月未必得

high得濟過多陣先瞓啦

我諗係因為有啲人睇完騷未返到屋企

天才兒童其實都好鬼正

本身都唔想佢再唱 但係今日大合唱真係太正啦
估唔到佢竟然喊左出黎
皇上唔好成日多謝我地啦 係我地多謝香港樂壇有張敬軒呀

唔計encore部分 我夠膽話18號正過尾場
無論氣氛同表現都係100分
可惜18號無錄影 好想cd聲軌係18號

起碼四五個

我都幾唔鐘意呢首歌，但由頭跟住唱到尾

呢個就係演唱會既威力同感染力

叱咤男全包係你啦張敬軒

上次lip兩個月就出咗

無wo …好密

我住附近都係啱啱先食完野返屋企

唱得太密 但係呢d大合唱歌又唔能夠缺少
至少畫面同氣氛一定好到爆

15號苦主已成19號贏家
好彩有買尾場

瘋狂係youtube 重溫住頂下癮先

只是太愛你，yeah

已經無乜對手
側田又人氣大減

你地咁樣叫15號睇個班情何以堪

好密WO，我望上山頂都FULL

#metoo

多謝皇上！！！
第一次睇演唱會
自己都唱到沙晒聲
用塵埃落定總結得兩個字結論
完美

好感動第一次聽皇上就有咁足料嘅一埸

差唔多full

其實係唔會瞓得著
心裏面同佢一齊慶功宴緊

斷點啦

有排
我夜鬼黎

喊到仆街

咁佢哋肚餓食嘢好正常啫

我見滿曬

Excel話18有錄

返到屋企唔聽多一個鐘對唔住自己

呢d獎拎過就算啦 香港呢d膠獎得啖笑

15號果班身體健康早睡早起呀

預言書果part流左d淚

襯
好撚正係咁係個腦looopppp

我都覺得佢哋慘

一首一首丫麻

你個名都好好聽

番到去了，依家up緊追風箏 襯同斷點嘅片,大家等陣

快手到
佢係咪住紅館隔離

唉！以後唔咁快買，一開始以為買到17號睇尾場，點知不停加尾場。雖然個show好正，始終留下一點遺憾

未唱已經催淚到仆街

我都想聽到

不過啲職員捉得好嚴，有條女直頭比人叫左落去，miss哂啲位

都係肯定黎既
其實拎埋下年夠啦
陣間俾人屌佢老屎忽霸住啲獎

我喊完又唱足咁耐 真係好肚餓

想聽你個名

今晚佢聲沙，skip咗騷靈情歌最難唱嗰part
有無連睇兩場嘅巴絲可以confirm吓

我宣布 14號睇嘅俾人無視曬
大佬呀15號至少都有cut少少膠歌

Agger，春秋唔係mk歌囉

無幾多首新歌

尾場好好睇

聽講呢套衫之前無？

我係現場聽唔到佢咁講 希望真係有
18號表現一個字講唒: 屈機！
感情+用聲+唱腔

追風箏的孩子

天才兒童個台一路睇一路好驚佢跌落去

佢今日唱預言書中段喊到唱唔到 我同朋友都忍唔到 之後有一首大合唱佢都少少喊 唔記得邊首

14號都好無奈

16騷靈冇上最高個到

一路轉震下震下咁

17號聽預言書都喊左
下次愛你同靈魂相認都聽到眼濕濕

唔得！軒叔辛辛苦苦練嘅歌舞係要睇哂
一諗起佢會唔開心就唔捨得再屌嗰part

我17個晚後面個四個大陸人
有條女係咁劇透
嘈到痴線
唱歌唱得大聲，又走音

agger 如果出到好碟好歌 拎係實至名歸
最弊香港唔係睇呢d野 而係睇公司背景

仲有襯呀 塵埃落定呀

應該jazz 版，改得soft啲
最卑微的願望，壯舉cut哂高音位堅嬲

呢隻歌=我經歷
好入心入肺
個意境好到

井落足晒料都夠晒皮

好想聽嗰句keep me inside you forever
好sexy

港樂個版本足料

如果計熱門歌，今次無唱 我的天 同 笑亡書

都啱
今晚井同缺100分

比較想知有冇超時？
會唔會罰錢

[url]

你話咁樣叫張敬軒點捨得唔揀入歌單

又係佢

好似11:58完
罰好少

有呀

小小紀錄 證實自己去過呢場演唱會 唔好介意唔靚

Myway唱埋廣東話版真係好surprise

下
其實我想聽joey 版笑忘書

好QQ呀呢套

16晚 encore

唔會掛
之前學友晚晚唱到2345㗎喎

的起心肝去沖涼唔好再睇呢個post

好欣賞張敬軒可以用呢種方式將佢帶上紅館！個part睇幾多次都係好感動
睇左15號同尾場 雖然15號同今日真係差得遠 但都支持 聽到佢唱到聲都沙 睇得出佢好努力咁唱 將最好嘅帶比歌迷
希望唔好再有人話佢降兩度搞太多做得唔好喇 試問香港又有幾多歌手可以做到咁？
欣賞你啊張敬軒！不枉我鍾意左你十年

有錢有咩所謂

二老環節咩黎

我沖完可以繼續睇啦

其實我期待今日會有吳雨菲可以一齊唱吳哥窟

唔怪得佢走得咁快

以為開燈會照叫 但今日叫左幾次都好唔齊

唔會啦 粗身大細

修哥同羅蘭姐 youtube有片

睇住00分前落左去

up好了
追風箏的孩子:

斷點:

襯:

轉廣東話版全世界鳩叫

佢個人落左後台就冇事

唱女神真係好驚欣宜做今日個埸

真心希望有機會sidetrack 音樂會

我吻過你的臉

追風箏的孩子冇左句hello好唔慣

頭兩張好靚呀

張敬軒我愛你！！！！
你除左係個好好既歌手，仲係個好好既藝術家！！！
做過舞台依行，見到你不斷答謝台前幕後，仲出埋本場刊俾大家認識佢地，覺得好感動好有心，好多謝你除左自己之外，仲用自己既力量去幫其他藝術工作者。仲有見到你幫風車草宣傳，又有毛孩既宣傳，只想話俾你知，你唔單止係一個我好欣賞既藝術家，仲係一個我敬重既人
講返個演唱會，水果part真係好好睇，成件事都好靚，成個演唱會都睇到你好用心好努力，已經唔止係「演唱」咁簡單，係屬於你既藝術。聽到你唱myway即刻諗起當年仲係小軒既你，好感動，多謝你，辛苦哂啦！

又要搶 好累

mark埋班dancers ig俾人科勞 好正

擺哂去kktix賣就好啦

希望以後都係kktix賣

好想現場聽《felix》啲歌
好中意呢隻碟

起碼有一場真係唔同啲

咁睇黎我要係spotify 轉過黎

笑忘書呀

其實緋荔榭少年同風起了好岩encore唱
過客別墅擺落囍帖街之後幾fit
唔明點解唔用呢幾隻

等緊斷點既片
好有回憶既歌

好想聽緋荔榭live

真係好有心，又錫fans又錫crew
軒仔

好想聽緋荔榭，應該會聽到喊

第二張好有feel
唔知可以喺紅館開show唱歌
見倒咁多歌迷支持自己係咩感覺架呢

兩年前喺澳門聽過
如果今次個show都會開澳門場就好

仲要個個都識唱佢既舊歌

有無人覺得打拍子好撚騷擾 唔怪之得陳奕迅屌9你班觀眾

屌...
聽到喊...啲回憶湧返哂出黎

你超正超正呀張敬軒
永遠支持臭蟹軒軒做佢臭fans
Btw壯舉都係鐘意本身個編曲
喘氣聲係呢首野嘅靈魂

有...好阻住聽歌...
同埋我覺得talk 位拍手比較尊重歌手..
舊死人棒除左嘈冇野好

仆街 唔通我地坐附近
我都聽到

開澳門場嘅話我一定要仆過去睇吖

同意 成日為左ignore d打拍聲又分散左注意力
真係好想靜靜地聽慢歌

我覺得少少失望係冇左後面個段英文

好在同我去睇演唱會既幾個FD都唔會咁做

Keep me inside you forever

18號嘈撚到 抒情慢歌完全蓋過人聲
下次長綁燈棒係凳係人fing仲好 橫掂張生鍾意燈海

藍區撚表示啲今日啲觀眾約幾好，冇鳩叫鳩拍鳩唱

D fd唔會，但全場其他人會嗰下想死

唔知軒叔本人鍾唔鍾意d打拍聲
個人覺得正路黎講都唔會鍾意 可唔可以叫佢呼籲下d人慢歌咪打拍子

屌但一陣又有人話連登仔演唱會連登仔難服侍

廣州場都好 總之希望佢第日再開
到時一定會去睇
要填補返睇唔到香港場嘅遺憾

superhero landing

聽到預言書+天才少年1985+青春常駐

我喊撚左

屌你老母 你要high你既事 全晚首首都聽到右邊條友唱 仲撚大聲過軒仔 我屌你老母呀

唱天才兒童1985個陣個心真係離一離
尤其係佢企起身個下

+1 壯舉我都好鐘意
有少少失望 唔知係咪因為配合「火」個主題
演唱會唱得唔夠sexy同妖豔
但聽到live都已經好興奮

今日本身好開心無嘉賓 可以聽多幾首軒仔
點知無啦啦有boyz 幾鬼正

預言書我喊到個身震哂
軒仔自己都喊到跪左係地唱唔到

頭先幻想唱櫻花比比鳥亂入

我一定會感動到喊
好既音樂真係可以令所有人團結起黎

聽青春常駐真係聽到眼濕濕
一邊諗返起以前d回憶
一邊想像緊再成長落去會變成點
#時光這個壞人偏卻冷酷如許離場慢些也不許

個刻我就諗番起保全叔走個時

成個show 都係正到癲 有感動有驚喜

點解仲要比人屌佢差

佢之前喺vegas 開過啦
利申有現場睇

真係好正
喊咗成晚 辛苦你啦張敬軒！

如果你睇第一場好難咁講

唱完春秋以為堅完
點知佢中間落咗去
10秒後就係Live Band個邊彈返出嚟

軒叔應該都好唔捨得

佢應該好想繼續唱 但把聲又頂唔住 又罰錢咁

冇記錯係球記軒動心弦哥陣?

成集熊仔頭都係張敬軒既歌
英皇識玩喎

我係正band區 一開始都勁唔開心 以為成晚只可以遠遠咁望佢
點知佢行左過黎
嗚啊～～無憾了

以為得自己喊得咁誇張添
喊到我朋友都嚇親

睇完有張敬軒後遺症
腦海不斷響起佢啲歌同好想繼續聽佢唱

自己一個人睇喊又唔好意思太揚

人生無常唔好令自己後悔

呢段真係好催淚

點算
本身係欣賞佢才華鍾意佢D歌多D
但睇完演唱會鍾意埋佢本人

覺得叫人做自己個段讀白係佢自己嘅心聲

今場好正 死而無憾
睇完15號灰左搵飛搵左3日
唔係黃牛就係白撞
搵到去18號晚11點令都搵到心灰意冷
諗住放棄之際
竟然有位絲打tg我話有飛可以原價讓
仲要係780
果下真係又激動又興奮

張敬軒我愛你

完全比軒叔收服左
佢問佢係咪我地集體回憶
全場答係 笑左出聲

Tobey 果 part
軒叔真係好好人

有啲歌不嬲都無乜特別感覺
但今晚真係聽完覺得句句唱到入心

不過眼見好多某利首首歌都係到拍片
晒l晒張飛 又搞到d保安係咁行過黎
手又唔l拍下 未唱完又拿拿聲走人
阻l住晒

睇晒18 19號 兩場氣氛都好好 不過佢18把聲靚啲 啲位入得準啲 歌詞又冇錯漏 19號就多歌啲 總括嚟講兩場都都正到仆街 期待佢下次音樂會/演唱會

我四周圍都有人全程拍片
叫又唔叫 拍又唔拍 燈又唔開 大合唱又唔唱
開場拍到完場
仲係用電話都唔知拍到乜撚野
屌你地老母係咪睇演唱會架
囇撚哂d位俾你地呢班仆街

利申 黃區山頂

見住軒仔唱預言書喊到唱吾到😭忍吾住喊埋
///
我想講今次真幸運👍
好人好事💕💕
今日不停找尾場既門票
點知竟然有人inbox我放原價$780優先內部飛俾我
我當時仲好無知叫他吾好呃我喎，出面個個都高價
系咪真票黎架，因為睇話有人賣假票
點知真的真的原價原價
我要多謝果位好心
原來呢個世界上有奇蹟架
令我可以尾場唱到聲沙好滿足咁
尾場聲已沙，聽日又准時番工
原來呢個世界有奇蹟！！！！

好少聽連登仔講他的故事，就連身邊啲人都無乜聽過首歌，但我第一次聽已經留下好深嘅印象，好想聽張敬軒唱多次呢首嘅live

皇上，我愛你！

希望下次聽到悲劇人物live

吾，系你老母

吾你老母
系你老母

雖然無乜可能 但我都想

悲劇人物 男孩最痛 攝氏零度

唔係講笑 狀態好既張敬軒唱live絕對好聽過cd
有幾首歌本身唔鍾意都覺得好聽左好多

隔離個post喺度屌軒叔 好心痛

佢見到又會好自責

嗰班係咪忽然fans黎架 唔想佢見到啊

點解你地仲未訓

好可愛呀佢真係

watching ball

唔係忠粉但有睇今場演唱會 見到佢咁畀人鬧都覺得佢好慘 忍唔住喺隔離留言平反

深夜出嘢食相可恥

福麵唔洗煮啦

清睇完波早啲訓, 今晚辛苦晒喇

岩岩睇到都覺得莫名可愛

今晚氣氛真心好 藍區表示encore 同nobody 企撚曬起身
Encore左4次

其實佢已經好為fans諗
17號個晚佢話上網見到有人鬧佢所以cut左兩首歌
之後全場歡呼
降兩度：你地又話係黎睇我既
Feel到佢唔多開心
但為左觀眾開心都係改rundown
覺得佢真係好好

利申：好鍾意佢但唔係忠粉

你出聲只會話你唔係睇15呀緊係口響啦乜乜乜

好得意

成班痴女呀呢度

唔知幾耐之前睇ig都係見軒叔煮福麵，到底佢係咪好鍾意食呢隻

18號既春秋有無機會超越攝太歲版
真係好好聽

福麵好難食

軒叔食咩都係好食嘅

唉同出面嗰班人講野真係對牛彈琴

今晚encore左四次 ？？？

Fb live都好似食過

唱祝君好嗰次

下次送一箱比佢

算啦

好好食啵 識煮超香

生食又得 熟食又得

細個成日買呢個而唔係媽咪麵
大包啲

無諗過佢真係會改rundown
買到尾場真係無憾
好多謝軒仔一連6晚
佢真係好錫班fans
本身純粹好中意佢啲歌到越嚟越中意佢個人

佢食褔麫又食雜餅真係好平民
然而我一啲都唔食呢兩樣嘢

話說雖然好多人唔鍾意聽
但我覺得佢唱nobody係幾好聽

18號嘅表示好正
當軒仔唱櫻花樹下個陣
我前面個對應該係女同志
佢地由唱個刻開始拖手到完都未放手
係後面睇嘅感覺係好似拍緊mv咁
我相信係佢地心目中呢首歌一定好有意義

琴晚幾點完？
Encore左幾次？
利申 15號苦主

見到軒仔ig出post, 特登嚟講聲
我愛張敬軒

其實各位係點買飛 由優先飛到公開賣到三次加場都買唔到飛
好在有絲打肯原價賣比我

喂呀 啲人唔好咁啦
香港人思想真係好保守
我好鍾意降兩度 扭得勁過Beyoncé
好鍾意睇佢少女心爆晒出嚟
軒叔~我好鍾意降姐

起身番工又上黎mon post

由fb live公佈有演唱會 一直mon住有無最新消息 之後瘋撲飛 到最後好好彩睇到兩場 好似發咗張夢咁

琴晚好正值回票價

我自己一場都買唔到
靠fd內部買先睇到

今日起身仲係成個腦都係張敬軒

我都係想改返無名指的光環姐 唔知邊個用左 仲用埋無名指光環

btw琴晚無慶功宴咩

有無人無飛無得睇
睇呢個post灰到喊左出黎

有 kkbox有抽獎比人入

咁佢又要食上海伊麵

冇得睇
但冇灰到喊出嚟
因為呢度巴絲有愛
呢六日一齊文字直播已經好滿足

祝我哋下次買到正價飛

好啊！
你又咁早起身啊哈哈

一起身見到有曬片真係好開心

要返工喇

我都係 幾日mon po勁夜訓搞到成身好似散曬咁

睇完隔離post 覺得好心痛 我知大家都好失望好想發洩但見到因為一場演唱會引發罵戰真係好傷心 苦主想呻下又俾人屌話怨婦 有啲苦主又下下屌人老母 唉

公海post 不了

大家推post嘅能力實在太快

我本身預起身呢到爆post 好彩冇

主角慶功通常都無得食 又要影相又要做訪問又要social

我愛你 張敬軒❤️❤️❤️

皇上早晨

係唔係fans睇個演唱會就現晒形

咁都要佢蝕

今次演唱會好似好多娛樂圈朋友無去到

有啲熟既朋友點好意思收佢錢

有冇可能下次搞實名制 真係好想再去睇

軒仔今個SHOW真係好正
預言書個感動位做得好好 亦都兌現到佢既承諾
台前幕後用左好多本土野 又不斷講返出黎宣傳

大場地應該都難

我睇18號個場 我未睇之前都以為真係會似連登講咁差 但入完場睇先知完全兩回事 話咩前面太多膠歌 但我睇完先覺得唔需要cut 冇cut嘅話降兩度個part仲好笑

根本個騷就好正，我睇個場未cut但所謂尸竹

所謂最大回響個部分都係佔好少時間

真係音樂會嘅話建議去細場試行實名制

無追post, 其實佢之前個幾場唱左d乜? 初初見評語咁差都諗緊賣唔賣左張飛佢

皇后做咩拋棄皇上啊

每晚Rundown

咪就係 軒仔想用呢啲位表現出降兩度玩樂 唔顧身份嘅一面 分分鐘經過呢次教訓 佢以後都會有啲避免再玩呢啲野
我嫌睇唔夠降姐呀

降兩度個part唱左啲泰 韓歌做opening 啲人就屌到拆天咁款 我未睇之前都比班友影響左少少 但事實證明上連登勿認真係岩嘅

要睇埋片先可以下定論
同埋佢地係個show一開始個兩日，無端端聽到外語歌係有啲odd

其實opening好短姐, 不過睇完rundown唔怪得佢地咁嬲
但佢講野真係講好多, 換衫又多, 但見佢寧願花時間好好咁多謝d同事, 好欣賞佢

佢一早話過唔做嘉賓

呢兩日勁多人問會唔會係佢做嘉賓
都做左好多次嘉賓啦，轉下人唔好咩

無嘉賓其實係最好囉

mtt完咗唔係真係好耐 可能驚觀眾厭

痴撚線 二度encore d歌正撚到

竟然係咁

但冇理由連睇都唔去睇

皇后做show張生都未必去啦 有咩問題

冇問題既 係估唔到睇溫碧霞都唔睇皇上姐
Btw 完左show有失落感，雖然我淨係睇得一場，但晚晚mon post睇佢左唱咩歌同咩嘉賓呢種感覺好正 希望快d出dvd可以瘋狂翻煲 而家已經好掛住佢

驚係上次mtt之後易彎娜心灰意冷
唔想再同軒同台

溫碧霞有幾可開演唱會呀，好正常啫

啱啱見到903當奴ig story 軒叔同着住演唱會紀念tee嘅boyz唱死性不改 係咪琴晚嘅事定點？

琴晚呀

張致恆個鹹濕仔而家好似唔係英皇既人？但軒話佢地會搞音樂會？？[

尾場資訊好似唔齊？

訓醒好似發左場夢咁
琴晚大合唱真係好正

首先係香港立法係一條慢慢長路
然後就係香港既大型唱片無幾可身先士卒行得咁前去帶領其他人去做呢件事

我知周國賢係麥花臣個音樂會有做實名制，每人限買
但係大家可以計下數，麥花臣坐1352人
紅館四面台講緊14,000人，唱片公司會唔會花咁既人力、時間去做呢樣野
仲要十居其九唔只開一場，幾時開售先可以計得掂條數、然後同每個買飛觀者send番email confirm有飛，繼而開show個日排隊拎飛

如果大家真係想香港既實名制搞得成，真係要密切留意本地既新聞
睇下幾時會講演唱會黃牛既野，繼而表達意見

Steven唔係英皇啦

點唔齊法 你係到留言話俾個位巴打知，佢會爬文追番再update

之前仲話要全首無能為力
E家大家都妥協到咁

佢唔係英皇架啦 但boyz會搞音樂會！

原來已經唔喺

見佢真係好廢
英皇咁大間公司都唔識好好珍惜把握機會
又鹹濕
當年Kenny單飛
的士陳又大陸爆紅
佢就on99咁

你見佢肥到一個點都唔肯減就知佢個人係懶到仆街啦

但佢地上台個陣好似有叫楊獸做老闆?

我睇個日唔係佢地做嘉賓，要搵啲係既話番你知

我流乾眼淚不能呼吸 我無法面對最後這個結局

敬軒我愛你

尋晚話佢地開音樂會, 跟住就話咩老闆係度, 係咁躹躬
今日要全日YOUTUBE LOOP返下軒叔D歌先

Agger

18號報有錄果個係我，我坐21行，見住前面$780區個到set左部機
有條友攝住張紙係部機到睇個Rundown，得下就錄下
尤其是係著水松木個套衫，因為我遮住我視線，所以十分肯定係有錄影

反而想知邊到講 / 報14號有錄影

咁就好啦 但應該都係會捆綁式咁賣

緋荔榭少年！

容祖兒個part就可能有錄

係..........成晚應該唔大可能
係咪見到電視台有播訪問所以以為有

Same

其實rundown stand by原本有不吐不快的，不過講野講耐左，被逼cut，已經ot 左半個鐘

心情仲未平伏到 好似道友咁 中毒太深

不過已經心滿意足
希望下次聽返

我個腦仲係到loop緊襯

其實前面降兩度啲歌係cut 晒咁滯，比晒後面side track，前面幾日都無呢啲歌，e.g. 襯

我覺得係正到無得彈 仲想繼續睇

敬軒我愛你

有錄就好啦 好想快啲買碟嚟煲返

降兩度淨係cut左泰文同印度文 由17號開始巳經係啦 但17冇唱side track 所以唔關事

希望唔好cut曬d talk 好想睇返佢呢幾場講既野同反應

18首三角誌個位cut 左，泰文印度文cut 左係換其他抒情歌入去，同埋唔記得cut 左咩位，好似係嘉賓，所以降兩度係勁快就完。
睇過rundown

其實呢 應該日日都有錄影ga 因為如果認真睇lip隻dvd 唔難睇得出佢每首歌都係每日搵d唔同片段砌出嚟 例如酷愛呢首歌 好易睇得出佢個髮型喺唔同鏡頭係唔同 聲都應該一樣 同埋聲會後期錄返 因為會睇得出聲同畫係有唔夾

降天后皇上我愛你

無 但都已經好正

即係冇boyz 做嘉賓可能會唱

我都睇過晒rundown, 有睇17，17cut左泰文印度文換左留低鎖匙，18降兩度個part同17一樣但加左三角誌同聽說愛情回來過

所以咪話19降兩度cut 到得返基本個幾首

我睇個場冇唱不吐不快搞到而家係咁loop 好正

都話咗演唱會係會日日錄
爭在用邊場邊個cut
如果話16號錄影就可能主要用個場咁解 但其他場表現好啲都可能會入

18號肯肯定有錄,水個PART 見到佢部機個MON
如無意外到時DVD就係我見個個畫面
佢係黃區74段ROW A影埋去

我都想聽返

其實應該日日都有錄 攞最靚嘅位擺哂砌到一集碟

19同17降兩度個part一模一樣喎 冇cut到 18係因為kkbox特別場先多左2首

臨尾甩咀
擰哂頭

想問琴晚最後去到幾點？

1157

excel 話2358

三角誌真係好好聽，尤其係叫升key之後唱嗰句

唔會日日都錄架，租器材、搵人拍唔駛錢咩
但係就會錄兩至三日，集各場之大成合成一隻碟

Encore咗幾多次？

希望碟會有返頭兩場個啲外語歌 應該冇乜機會再聽降姐唱呢啲

屌 再一次後悔18換左做17 不過17有boyz

水part係18號我都滿足

好似係4 次

BTW部CAM 好細部
但畫面好細緻

夾二胡真係無敵地好

18號水個part真係好正 成個畫面氣氛聲線都係完美

kkbox 係咪有得重溫啦

歌單咋

不過太目不暇給

睇得鋼圈舞者,又睇唔到二胡,
睇到二胡,又睇唔到HINS
睇到HINS,又睇唔到全部performer

結論:等DVD 睇5次

我兩次都係睇大環

鋼圈勁吸引

專注HINS

水個part真係好完美，之前立下眼見到有人屌2胡

心諗唔係掛，井完全係因為個2胡個淒美感出晒黎

二胡既澎湃又柔情,堅夾

希望大家都有拎走場刊
一個演唱會搞得成都要靠場刊入面既人先至得
開show前同搭巴士返去都有睇
起碼唔好就咁扔係到 當係對佢地既尊重同肯定

點解可以仲推緊
表示睇完中曬軒叔毒 好想瘋狂聽佢唱歌
Btw叔叔你派心心絕對唔嘔心

kkbox出左rundown

冇錯，本野keep一世

梗係有啦 重要係敬軒自資出
諗住keep起佢

佢唔係向住我比心 仲要係背住我

貼係床頭 日對夜對

其實我真係好想買件衛衣

小插曲:
18號去到後段有個保安勁激動
係咁叫人唔好錄影,
大大聲話係犯法,
話監都有得坐

不過so far,附近既都唔算比人照左好多次
如果係咁照都真係幾騷擾
但都明白,係職責所在

之後有無機會再賣或者訂購

場刊見有人賣$50

反而呢part無咩點睇過軒叔
大環嗰個真係好好睇 二胡+大環將成首歌昇華咗

咁都拎嚟炒

痴線
咁佢拎黎抹汗果條毛巾有冇得炒

今次D保安好勤力

我個眼球好快比二胡同大環吸左過去啦

用左佢俾心心張相做wallpaper 日日j

我都想要

應該有 你接到？

4度啵 首my way呢

去到見到售罄真係好灰

好正啊

天堂有路睇左10幾次都仲係咁好J

希望遲啲佢會擺上網賣

一定要啊 敬軒我知你見到架！

皇上你見到我地未啫其實

個腦係咁loop佢啲歌
發夢都夢見睇緊佢演唱會
好想繼續聽呀

皇上可能重教教豬緊

瞓醒記得追吓post

追到今晚

真係好正
好震撼
Btw 絲打邊到睇 我想睇返搵唔到

youtube

非賣品啊 唔好賣呀

我有錄到18號嘅春秋同缺，有無人想聽

HINS自資+用心制作
一定唔會賣,仲會好好保存

見到人掉真係好心痛

好開皇上開
連登仔Sidetrack concert

想呀唔該巴打

佢自資出嘅場刊唔好俾啲人無本生利

下個topic名

軒叔有無打算整個中樂音樂會

好想聽下皇上唱啲好舊嘅歌 唔知點解覺得佢好啱唱老歌

咁賣法同黃牛一樣都係衰仔

自爆呀

睇返琴晚首追風箏的孩子又眼濕濕 好掛住皇上 唔知皇上今晚唔洗開show會唔會有d空虛感

新光開

BTW 多唔多巴絲去過仙后餐廳?

情人節個晚去,勁近距離見到佢
伸手可觸

好有feel

拎哂朋友嗰啲返屋企 邊捨得扔
仲要拎去炒

睇完兩場 心情仲未平伏到 追咗呢個post咁多日 真係覺得連登有愛

唔緊要,無咩唔見得光

巴打好有錢啊羨慕死 我都想去仙后餐廳偶遇下皇上
同埋睇相間嘢真係好靚 個fee好似皇上有時影自己間屋咁

係啊自己儲好過

睇片都係繼續心跳好快啱啱聽完襯

佢成日都去餐廳

好想去 但啱啱睇完演唱會要儲下彈藥先

聽緊琴日唯一美中不足無既不吐不快

我d fd自己都當寶 好彩入場果陣有拎 派果個人開箱 想唔比我

去佢餐廳做PART TIME啦
見佢對員工幾好,唔錯

有得諗

叔叔講過唔想啲fan屎因為佢而去仙后度做嫁
係真心想做餐飲業想serve客先好去報吖

諗下發下夢先 仙后離我屋企太遠 想做都唔易

有無人知點解用手機直接up片上youtube得240p

跪求下個show係中樂 水個 part 未夠喉呀

特別係呢個post 好有愛

佢之前講過唔請fans

好難喎,做做下應該都會變左佢FANS

頭幾個po都有啲比較火爆留意 呢幾日嗰啲基本上全部都好有愛

魅力沒法擋 會無啦啦愛上咗

火爆個啲去曬隔離

皇上如果你睇完隔嚟po唔開心過嚟呢邊和平討論平衡下
呢度有好多人支持你
唔係話死鬧定盲撐 只係覺得可以理性啲講

有冇人知出dvd 個價錢大約幾多

果副播番首過客別墅 好feel到仆街

*到

無錯 我地撐你架

幾時有碟睇

有無人有錄到羅賓
好想睇多次

有無人仲j緊16號嘅櫻花樹下

終於有唱斷點...

個mon 出唔切d 歌詞

快啲快啲

有
仲有首my way
雖然唱到甩晒
冇尾場唱得咁好
但咁多場入面第一次唱真係好感動
到而家都仲記得轉廣東話果下有幾震撼

同佢擦肩而過個下都無諗過係佢
呆左一呆

佢果下好滿足嘅甜笑

好老實
完全聽唔到低音唱乜
兩座位跑車表現好啲

有無過去合照

張老闆

同埋有無人覺得佢16號個種笑係好真，同第二啲場好唔同

想j 成個表演
其實cd 都聽唔清歌詞

話時話，佢16號嘅hurt so bad 同另外幾個場次著嘅衫唔同，同埋佢16同尾場都係粉紅衫唱春秋，1718著咗另外一件，咁究竟邊場先會入DVD

好想攬下佢

係咪得我一個鍾意羅賓

題外話 我覺得佢著嗰套粉紅色衫好靚好襯佢

佢尋晚尾場都有笑左好多次，由其encore大合唱果陣，真係笑得好甜，myway全場大合唱果陣佢笑到成個小朋友咁，櫻花樹下佢仲感動到喊左，講左好多次多謝，感覺到佢真係好開心好感動，軒仔，我都好撚感動啊！！！！！！！！

我都勁鍾意 無論你想拯救宇宙或坐於屋頂望月球 仍永遠有我充當副手

有冇人錄到三角誌 好想聽多次

我係睇完演唱會先鐘意羅賓

一出果陣已經係咁loop 但好似普遍都麻麻地首歌咁

仲有佢最後終極encore，本身唱完春秋就完，大家狂嗌encore嗌到拆館，佢十秒度就忍唔住衝返出黎話唱埋最後一首已經睇到佢好唔捨得，之後一開口唱塵埃落定果下已經聽到佢把聲係係咁忍住眼淚，到中間一路唱一路走向四面同觀眾周圍多謝，去到紅區仲跪低左咁濟，我咁岩坐紅區，睇到我勁心痛，feel到佢好愛依度又好唔捨得我都好撚唔捨得啊小軒！！！！！！！

軒仔！！如果你睇到既話，我就係係你唱完myway之後大叫小軒果把女聲啊！！
想同你講因為你依個演唱會令我重拾返以前追夢既火啊！！！

其實呢首真係唔錯

啊！！！！

我都好鍾意聽

佢工作緊唔會騷擾佢
同埋會比私人空間佢

個日在場大家都好好,
好比私人空間張老闆

但情人節個日佢係無唱歌
問左侍應妹妹,佢話老闆2月13日就有唱

０：５０－１：００
全場大合唱i will find my way開始，軒仔笑得好可愛！！錫哂你啊

希望係18號春秋

第一下全場尖叫,佢都入唔到第一,兩句

我睇左幾次呢個位 次次都覺得好感動

btw，好想買返演唱會啲產品，好想要件tee

不過估唔到楊生咁投入
又冇睇錶又著手機燈 仲企埋起身聽

真係好正 因為係最後一首
萬眾期待

佢笑到唱唔到開頭

反而基仔就⋯⋯

我好想買件衛衣！
遲下會有無可能再賣或者訂購
敬軒我知你睇到架

敬軒我知你睇到架

唔明點解日日都得咁少
英皇有錢都唔賺

敬軒我個你睇到架

好想要白tee

好可惜 基仔都好好睇

你地好可愛啊

咪係囉

做咩？

好想要

基仔感覺上似陪老闆黎
老闆企哂起身 又打哂燈
佢無咩反應

岩岩睇完片發覺18號春秋真係好正，利申睇19號，佢已經唱到好攰，19號似係真係玩盡佢乜都唱哂既感覺，好爽，但18號就真係技巧感情滿分
唔怪得19號軒仔開左場無耐就話，今日把聲已經攰攰地，因為佢18號果場問啲觀眾會唔會理19號觀眾既感受，18號啲觀眾話唔理，所以佢18號出盡左力唱，唱到把聲已經沙沙地
睇黎18號都好正

以為你講基仔演唱會 自膠

14號完場買到衛衣

啊 好羨慕
題外話 情人節去食要幾錢

5點45去排都無
真係預得太少
太限量

我都鍾意

好可愛啊

18號真係好正 無得彈啊

18號我個人覺得氣氛最正

好羨慕啊

Youtube有

16號已經問我哋有無理過之後個幾場啲觀眾嘅感受所以應該咁多場都盡左力

唔怪得啦 我7點先到

琴晚同軒仔握到手超感動
佢一唱追風箏的孩子 同塵埃落定個下真係眼濕濕同嗌到痴左線
張敬軒我愛你!!!!!!!!

出盡奶力

張單放係銀包

減返$70/水
同2杯champagne $360嘅話
$2000尾左右

窮學生食唔起
等我遲啲出嚟做野去食

LIVE翻唱女歌嚟講,
呢首真係好impressed
你話佢係原唱我都信

應該情人節先係咁貴
普通日子去午餐應該會平好多

我覺得所有歌俾佢唱都會變得超好聽

只有佢同張學友既演唱會會令我睇完現場再想買碟睇

我朋友search過 lunch set最平290 最貴480 Dinner set就1688

70蚊水

唔算係佢fans
但絕對欣賞佢唱功
尋日係黃區山頂
真係出色
預言書，天才兒童聽到有陣心痛
騷靈情歌我同女朋友講好似係仙后餐廳坐係到聽佢唱嘅感覺咁
加埋encore個幾首
應該係我聽咁多次演唱會最正最多互動一次
全個show都好正,多謝每位有份表演同完成呢次演唱會嘅人

但lunch 冇live show 睇

fine dine 係咁貴嫁

利申: 瀨過一次

可以

依條我都睇過 收音有D差

玩圈圈個位dancer真係好撚勁

唔要sparkling water 可以要tap water既

BTW 18號散場個晚,
之後出面好多人係等緊HINS 出嚟做訪問?
有冇巴絲講下最後等唔等到,同等到幾點?

升key

好似12點15左右出黎 離遠聽到尖叫聲

希望出碟啦 唱得一次
又咁突然唱
好難會有人拍到清
加上錄既話果條友基本上miss左首歌

有冇人有影靚相

當時唔知頭唔知路就點咗支水, 後來隔離枱啲伯伯講tap water就知瀨嘢

又唔係嘅 難得去一次呢啲餐廳，無謂點tap water咁肉酸，去得呢啲都唔差在個少少錢啦

我都係
不過我一定會去

我都會去

原來咁快就出黎
本身想大聲同佢講GOOD SHOW

太突然 淨係拍到大半首
但我個面冇乜bonbon聲
宜家聽返都覺得好正

好羨慕你地可以見佢

我呢家唯有 loop片 以解相思病

單思咋bombom 好傷心

唔係喎記錯 應該搭7 8先啱

唔好傷心 我相信如果軒叔有mon post 一定記得你架軒軒絲

我同時睇緊你地d留言 好難過 好想返返去14號

好有愛啊勿演絲 我都希望佢會見到我 希望佢都見到你

係啊 嗰陣我同人講有得睇皇上我仲開心過有得去旅行

唉14號望咗佢成晚屎忽 好彩16號有飛

我都中左毒丫~ 睇完之後呢幾晚都不斷睇youtube, 睇下有咩人upload演唱會新片, 當自己睇晒咁多場咁

係咁依睇斷點, 一講到咁就16年就揪咗一吓
然後追風箏的孩子邊睇邊流眼淚

唔怪之得啲片出得咁快

下次去買扎花比佢 就可以近d望到佢

唔好喊啦 你搞到我都想喊

捻得過

有冇邊個啲片高質啲
想瘋狂loop

分分鐘有得俾佢錫面珠登添

^呢個4K拍攝

都要坐得前先送到

唔該
放工就瘋狂loop

見啲保安好粗暴攞走啲花
唔恨握手但下次一定要買最貴
買480已經前排 但都睇得唔清楚

有無人有錄最後一場既預言書

話說到兩座位跑車嗰陣啲人衝晒出去 我仲on99咁諗住衝出去 已經唔夠人快 無得握手只怪自己弱智
下次一定衝咗先

追風箏的孩子同無能為力呢兩首一唱就喊

唔知點解佢把聲唱呢啲歌會聽到好心痛

呢幾日我嘅YouTube history 裡面除咗張敬軒之外就只有張敬軒

觸動人心嘅聲音

我都係 kkbox同Apple Music都係佢

再加埋佢那埋一柱個樣
真係心都痛埋

要睇保安動作呀,
一見佢由坐係地下,轉係欄前防人就要即衝,
買飛有得揀就盡量揀個排既最邊位
我係幫女友頂住唔好比後邊D人撞到佢
大家實在太瘋狂
好彩佢成功握到

張敬軒本場刊有個qr code 有哂演唱會歌單

Kkbox呢幾日都係演唱會playlist

收到！ 下次一定要成功

唔係坐頭10行走廊位已經輸左大半

我嗰日坐第8行

呢到好多癲咗嘅絲

個個都喊到仆街 點錄呀
仲好記得唱到"往日戰友 一一退隊" 軒仔自己都喊到跪左係地唱唔到
岩岩上YOUTUBE睇多次，15號果場，已經尋晚睇果場咁虐心，
但都係睇到想喊，痴線

不過下次應該無咁好彩有咁前

真係好鍾意你啊敬軒

就係琴日呢part爆感動
好想重溫番

應該唔係 睇個個男仔個ig 佢話張敬軒17年4月9先係fb pm佢

睇預言書真係心痛到相都唔敢影 扼實咗隻手咁聽 見到佢喊到跪地真係感受到嗰種崩潰

係9月4先岩

想得太多 唔好意思

我諗應該冇人會錄

佢唱到往日戰友一一退隊果下，除左toby，我同時諗起酩酊天使，無記錯既話佢依首歌係紀念一個過左身既朋友，好感受到佢果種心痛，我都喊到仆街....

知多啲關於大環表演者
張敬軒

好正
佢開頭都唔知軒仔咁紅

Mani啲相又出動

聽緊追風箏的孩子 覺得佢尋晚真係用盡奶力唱 好正 多謝你呀軒叔

個笑容甜到

我坐走廊位仲要霸頭位都握唔到 因為因為皇上唔行過黎

我真係好鍾意皇上啲笑容 charm到癲

「我是鋼琴和竪琴。但我正職是一名歌手😅」

我係去14號果晚
氣氛可能無後面d場咁好但我都忍唔住

HINS真係對香港娛樂界,
藝術界有好大貢獻
唔止佢既音樂,佢既個人行為同修養
都好值得尊敬同愛慕

走咗去search tobey個ig黎睇
原來只係同自己差唔多大一個男仔
見到佢就算截咗肢都仲會同朋友開玩笑
最後post嘅相都係過身前幾日
大家真係要聽軒叔講 活在當下 珍惜眼前嘅人

下次一定得架

已經喊緊

啱啱係youtube 一路睇預言書條片 一路碌tobey ig 覺得生命真係好無常

表示喜歡

tobey IG 係咩

我都係 我諗佢同我差不多大 佢以前未病之前d相 我睇睇下又眼濕濕

好多痴女呀呢度

翻緊工㗎

真係要珍惜眼前人

睇返lip 同容祖兒條片唔知點解好期待佢地唱相逢何必曾相識

一定有強烈喜感

仲回味緊前3晚嘅show,唉今晚冇得睇啦

話說山頂睇好似成班喪屍咁 好好笑

完全唔明白d人屌乜野
我覺得降2度果part當開場炒熱氣氛好正
同埋作為fans 我會去欣賞佢既努力
會因為見到佢enjoy個show而覺得開心
演唱會係佢自己既成就
同表演自己想表演既內容
唔係為左serve果班 “忽然fans”

錄左十幾秒俾保安照 我好中意依首歌別

我都好中意

完全明白同同意

睇左幾張相都巳經有d想喊都唔敢再睇落去 預言書個part我個fd都喊到痴線 佢唔係軒迷

降兩降果part真係好正
而且個演唱會標明左降兩度X張敬軒
佢唱啲外語歌 起碼佢自己跳唱都好開心 好落力
我睇都睇得好興奮

降兩度一出嚟 我已經狂嗌 好high喎

同埋佢真係好比心機去記啲韓文同泰文歌詞 雖然唔識唱都好high

尾場跳nobody果時：我知道今日係尾場 大家一齊起身同我跳 high撚到

降兩度快歌嗰part剎科,花花宇宙,全新暑假呢d女歌手快歌應該好正

佢一叫起身 我同隔離啲人都即刻彈起身

呀 好想降姐快啲出返嚟 好得意呀佢

其實我覺得個part好high好正
都有跟住起身跳
不過如果唱廣東話快歌/新啲既韓文歌
反應會好啲？

好想督佢塊面珠登

成場起身跳好high

話說睇完演唱會嗰日 我條腰骨勁痛

我覺得觀眾啲反應都好緊要
入得場就應該好好enjoy

尾場個個觀眾都好撚正

點解

我都唔知 應該係話周身都痛

我個區無人起身但見到下面780個啲起曬身，我都睇到好high

我好想要件衛衣同袋

呢個post 完左仲會唔會有 post 14

係咪睇得太激動

我都係啊！！！

一定要有

希望可以一直討論落去

我好希望佢會再出比人訂

好啊

可能係

我都係！

敬軒我知你睇到架

應該係 除非唔係